【拋磚引玉】大家最任性的旅遊

離家出走系列，電話都唔帶，衫褲襪得2套。

護照都唔帶

長洲旅遊？

7仔，食，玩，看之旅

真係好任性

拎護照直接去機場睇邊班機就飛就揀邊到